邊個話聖誕食飯一定要有女

巴打們你們還有溫暖的家

你老豆老母心諗
屌 本來諗住今晚扑嘢
死仔又唔出街

屌 要扑我係唔係到都會扑架啦

諗住叫大聲啲都唔得

平時都好撚大聲

agger
巴打好好餸 羨慕

利申 今晚食杯麵